ECON1210 我屌你老母！

屌你老母！

C+
點解我咁on9唔轉pass/fail

fail撚左?

DSE econ 5** ECON1210 B- ......

唔係香港讀econ，呢科好難，玩game theory?

笑出聲 econ1210都唔轉pf
以為自己張五常咩

冇讀過Econ B grade 🙂

intro micro
唔知點解咁多人炒

Cls揀graded到底係咩心態

1210都a唔到？

冇讀過Econ kf Wong教 A+